#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TopIsland 3.20.4\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-24 08:15 UTC\n"
"Last-Translator: Zeng <Zeng (zengdeepin.drizzly120@slmail.me)>\n"
"Language: en_GB\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: Demon.module:102
msgid "% charged !"
msgstr "已充电%！"

#: Reglages.form:1210
msgid "(0 = very close to 10 = very distant) See info icon for more information"
msgstr "（0 = 非常接近，10 = 非常远）查看信息图标了解更多信息"

#: frmAbout.form:140
msgid "(Changelog)"
msgstr "（变更日志）"

#: AQI.form:39
msgid "---"
msgstr "---"

#: AQI.form:61
msgid "----"
msgstr "----"

#: Reglages.form:1568
msgid "."
msgstr "。"

#: Notif.form:35
msgid "...message"
msgstr "...信息"

#: Minuteur1.form:70
msgid ":"
msgstr "："

#: Floating.form:176
msgid "::"
msgstr "::"

#: TERMO.form:86
msgid "°C"
msgstr "°C"

#: Reglages.form:1237
msgid "\t0 dBm\t0-1 meter\tVery close, direct contact\n\t1 dBm\t1-2 meters\tImmediate proximity\n\t2 dBm\t2-3 meters\tVery close\n\t3 dBm\t3-4 meters\tClose\n\t4 dBm\t4-5 meters\tBeginning of dispersion\n\t5 dBm\t5-6 meters\tStable signal\n\t6 dBm\t6-7 meters\tBeginning of attenuation\n\t7 dBm\t7-8 meters\tModerate signal\n\t8 dBm\t8-9 meters\tAttenuated signal\n\t9 dBm\t9-10 meters\tWeak signal\n\t10 dBm\t10-11 meters\tConnection limit"
msgstr "\t0 dBm\t0-1 米\t非常近，直接接触\n\t1 dBm\t1-2 米\t非常接近\n\t2 dBm\t2-3 米\t非常近\n\t3 dBm\t3-4 米\t近距离\n\t4 dBm\t4-5 米\t开始散射\n\t5 dBm\t5-6 米\t稳定信号\n\t6 dBm\t6-7 米\t开始衰减\n\t7 dBm\t7-8 米\t中等信号\n\t8 dBm\t8-9 米\t衰减信号\n\t9 dBm\t9-10 米\t弱信号\n\t10 dBm\t10-11 米\t连接限制"

#: Reglages.form:1065
msgid "2"
msgstr "2"

#: Reglages.form:1079
msgid "995"
msgstr "995"

#: Island.form:65
msgid "About"
msgstr "关于"

#: Reglages.form:310
msgid "Above"
msgstr "多于"

#: MailVerif.form:30
msgid "Abrir Correo"
msgstr "邮报"

#: Reglages.form:1328
msgid "Access log"
msgstr "访问日志"

#: Reglages.form:1344
msgid "Add to white list"
msgstr "添加到白名单"

#: Reglages.class:1333
msgid "Add to white liste"
msgstr "添加到白名单"

#: Reglages.form:867
msgid "Air Quality (AQI)"
msgstr "空气质量（AQI）"

#: MailVerif.class:65
msgid "An error occurred. Please verify your connection details or your internet access."
msgstr "发生错误。请验证您的连接详细信息或互联网访问。"

#: MailVerif.class:137
msgid "An unexpected error has occurred. Please verify your connection details and your internet access."
msgstr "发生意外错误。请验证您的连接详细信息和互联网访问权限。"

#: AQI.form:47 Reglages.form:894
msgid "AQI index"
msgstr "AQI指数"

#: AQI.class:77
msgid "AQI index : China"
msgstr "AQI指数：中国"

#: AQI.class:111
msgid "AQI index : India"
msgstr "AQI指数：印度"

#: AQI.class:46
msgid "AQI index : US"
msgstr "AQI指数：美国"

#: ReminderBox.class:50
msgid " at "
msgstr " 在 "

#: Reglages.form:1036
msgid "Auto close notification"
msgstr "自动关闭通知"

#: Reglages.form:1203
msgid "Auto lock and unlock (dBm)"
msgstr "自动锁定和解锁（dBm）"

#: Floating.form:98 Reglages.form:635
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: Reglages.form:371
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: BatteryNotifNew.form:65 NotifAlert.form:58
msgid "Battery information"
msgstr "电池信息"

#: Reglages.form:404
msgid "Battery sound"
msgstr "电池声音"

#: Reglages.form:310
msgid "Below"
msgstr "以下"

#: Reglages.form:857
msgid "Big hour"
msgstr "重要时刻"

#: Floating.form:113 Reglages.form:635
msgid "Bing"
msgstr "必应"

#: Reglages.form:297
msgid "Black"
msgstr "黑色的"

#: FollowMe.form:80
msgid "BlueSky"
msgstr "蓝天"

#: Reglages.form:1198
msgid "Bluetooth device"
msgstr "蓝牙设备"

#: Reglages.form:344
msgid "Calendar app"
msgstr "日历应用"

#: RSISTerm.form:51
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Reglages.form:714
msgid "Candy"
msgstr "糖果"

#: Reglages.form:845
msgid "Change color"
msgstr "更改颜色"

#: Reglages.form:979
msgid "Check"
msgstr "查看"

#: Reglages.form:991
msgid "Check every"
msgstr "检查每一个"

#: Reglages.form:934
msgid "Check Mail"
msgstr "检查邮件"

#: Reglages.form:714
msgid "Childhood"
msgstr "童年"

#: Reglages.form:889
msgid "China"
msgstr "中国"

#: Reglages.form:360
msgid "Choose a.desktop file !"
msgstr "选择一个.desktop文件！"

#: Reglages.form:646
msgid "Choose your color"
msgstr "选择你的颜色"

#: Minuteur1.form:147
msgid "Choose your timer alarm in the settings"
msgstr "在设置中选择定时器闹钟"

#: Reglages.form:1356
msgid "Clear log"
msgstr "清除日志"

#: ReminderBox.form:166 SecurityWhite.form:63
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: MailVerif.form:24
msgid "Comprobar ahora"
msgstr "现在购买"

#: Reglages.class:1244
msgid "Connection to the server successful."
msgstr "连接到服务器成功。"

#: Reglages.form:519
msgid "Custom shortcuts"
msgstr "自定义快捷方式"

#: ColorBigHour.form:83
msgid "Date color"
msgstr "日期颜色"

#: Reglages.form:770 ReminderNotif.class:13
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: Reglages.form:281
msgid "Delay to go back to initial position"
msgstr "延迟返回初始位置"

#: ReminderBox.form:156 SecurityWhite.form:58
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: frmAbout.form:71
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ReminderBox.form:89
msgid "Description here"
msgstr "此处描述"

#: ReminderBox.class:72
msgid "Description here..."
msgstr "此处描述..."

#: Reglages.form:1315
msgid "Detect if the microphone is in use"
msgstr "检测麦克风是否正在使用"

#: Reglages.form:1310
msgid "Detect if the webcam is in use"
msgstr "检测网络摄像头是否正在使用"

#: Reglages.class:159
msgid "Device name : "
msgstr "设备名称："

#: Floating.form:93 Reglages.form:635
msgid "DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo"

#: Reglages.form:714
msgid "Dynamic"
msgstr "动态的"

#: Reglages.form:770
msgid "Elara"
msgstr "埃拉拉"

#: Reglages.form:443
msgid "Enables new sounds when the charger is plugged in or unplugged."
msgstr "插入或拔出充电器时发出新的声音。"

#: RSISTerm.form:72
msgid "Enter a command without sudo (ex :  apt update) "
msgstr "输入不带 sudo 的命令（例如：apt update）"

#: RSISTerm.form:64
msgid "Enter your command here"
msgstr "在此输入您的命令"

#: AQI.class:80
msgid "Excellent"
msgstr "出色的"

#: Reglages.form:1537
msgid "Execute command without disable immutable service"
msgstr "执行命令而不禁用不可变服务"

#: Reglages.form:431
msgid "Extend battery life"
msgstr "延长电池寿命"

#: Reglages.form:714
msgid "Fairyland"
msgstr "仙境"

#: ColorBigHour.form:115
msgid "Feeling temp color"
msgstr "体感温度的颜色"

#: Reglages.form:474
msgid "Floating Bar"
msgstr "浮动酒吧"

#: Floating.form:466
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: FollowMe.form:42
msgid "Follow me"
msgstr "跟我来"

#: FollowMe.form:106 frmAbout.form:120
msgid "Follow Me"
msgstr "跟我来"

#: Reglages.form:456
msgid "For best performance, consider disabling the sounds for “Insert” “Remove” and “Low Battery.”\nClick on the small settings button to go to Deepin Control Center in the Sound Effects section. "
msgstr "为了获得最佳性能，请考虑禁用“插入”“移除”和“电池电量低”的声音。\n单击小设置按钮转到“声音效果”部分的深度控制中心。"

#: Reglages.form:770
msgid "Fresh"
msgstr "新鲜的"

#: MailVerif.class:116
msgid "From : "
msgstr "从 ： "

#: Floating.class:65
msgid "Full screenshot"
msgstr "完整截图"

#: Floating.class:66
msgid "Full With delay"
msgstr "完整 有延迟"

#: Reglages.form:249
msgid "General"
msgstr "一般的"

#: Reglages.form:297
msgid "Glass"
msgstr "玻璃"

#: AQI.class:48
msgid "Good"
msgstr "好的"

#: Floating.form:108 Reglages.form:635
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: AQI.class:71
msgid "Hazardous"
msgstr "危险"

#: AQI.class:100
msgid "Heavy pollution"
msgstr "重污染"

#: ColorBigHour.form:73
msgid "Hour color"
msgstr "小时颜色"

#: FollowMe.form:127
msgid "https://zengdev.com"
msgstr "https://zengdev.com"

#: Reglages.form:1437
msgid "Immutable mode"
msgstr "不可变模式"

#: Reglages.form:889
msgid "India"
msgstr "印度"

#: Reglages.form:1064
msgid "Intervalo entre comprobaciones"
msgstr "康普罗巴乔内斯之间的间隔"

#: Demon.module:103
msgid "It is recommended to unplug the charger."
msgstr "建议拔掉充电器。"

#: Floating.class:413
msgid "Launch app"
msgstr "启动应用程序"

#: Demon.module:137
msgid "Low battery !"
msgstr "電池電量低！"

#: Minuteur1.form:77
msgid "M"
msgstr "米"

#: Reglages.form:904
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: Reglages.form:974
msgid "Mail app"
msgstr "邮件应用"

#: NotifMailNew.form:87
msgid "Mail from"
msgstr "邮件来自"

#: MailVerif.class:45
msgid "Mail information"
msgstr "邮件信息"

#: NotifMailNew.form:59
msgid "Mail start"
msgstr "邮件启动"

#: MailVerif.form:14
msgid "MailVerif"
msgstr "MailVerif"

#: FollowMe.form:89
msgid "Mastodon"
msgstr "乳齿象"

#: ReminderBox.form:106
msgid "Maximum 145 characters for optimal display"
msgstr "最多 145 个字符以实现最佳显示"

#: Floating.form:89 Island.form:43
msgid "Menu1"
msgstr "菜单1"

#: MailVerif.class:47
msgid " messages."
msgstr "消息。"

#: ColorBigHour.form:78
msgid "Minute color"
msgstr "分钟颜色"

#: Reglages.form:998
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: AQI.class:51
msgid "Moderate"
msgstr "缓和"

#: AQI.class:95
msgid "Moderate pollution"
msgstr "中度污染"

#: MailVerif.class:115 NotifMailNew.form:72
msgid "New mail"
msgstr "新邮件"

#: Reglages.form:409
msgid "Notification if battery is at 25%"
msgstr "电池剩余 25% 时发出通知"

#: Reglages.form:420
msgid "Notification if battery is at 80%"
msgstr "电池剩余 80% 时发出通知"

#: Reglages.form:775
msgid "Notification sound"
msgstr "通知声音"

#: MailVerif.class:117
msgid "Object : "
msgstr "目的 ： "

#: Floating.class:70
msgid "OCR"
msgstr "光学字符识别"

#: Demon.module:138
msgid "Only 25% remaining. Plug in the charger."
msgstr "仅剩 25%。请插入充电器。"

#: NotifMailNew.form:64
msgid "Open your mailbox"
msgstr "打开你的邮箱"

#: Reglages.form:959
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: Minuteur1.class:121
msgid "Please select minute / second"
msgstr "请选择分钟/秒"

#: AQI.class:129
msgid "Poor"
msgstr "平庸"

#: Reglages.form:964
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: MailVerif.form:36
msgid "Preferencias"
msgstr "偏好"

#: Island.form:70
msgid "Quit"
msgstr "辞职"

#: Floating.form:118 Reglages.form:635
msgid "Qwant"
msgstr "量子"

#: Floating.form:480 Island.form:52 Reglages.form:761
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: Island.form:186
msgid "Reminder active"
msgstr "提醒已激活"

#: Reglages.form:674
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: RSISTerm.form:85 Reglages.form:1414
msgid "Rock-Solid Immutable System"
msgstr "坚如磐石的不可变系统"

#: Reglages.form:1388
msgid "RSIS"
msgstr "远程信息系统"

#: RSISTerm.form:46
msgid "Run"
msgstr "跑步"

#: Reglages.form:1532
msgid "Run a command"
msgstr "运行命令"

#: Minuteur1.form:84
msgid "S"
msgstr "秒"

#: MailVerif.form:42
msgid "Salir"
msgstr "萨利尔"

#: AQI.class:119
msgid "Satisfactory"
msgstr "满意"

#: Reglages.form:624
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: ReminderBox.form:63
msgid "Schedule"
msgstr "日程"

#: ReminderBox.class:50
msgid "Scheduled for "
msgstr "预定"

#: Floating.class:69
msgid "Screen scroll"
msgstr "屏幕滚动"

#: Floating.form:473
msgid "Screenshot"
msgstr "截屏"

#: Floating.class:68
msgid "Screen video record"
msgstr "屏幕录像"

#: Reglages.form:629
msgid "Search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: Reglages.form:1262
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: SecurityWhite.form:71
msgid "Security white list"
msgstr "安全白名单"

#: Reglages.form:1339
msgid "See file with file manager"
msgstr "使用文件管理器查看文件"

#: Reglages.class:1345
msgid "See white liste"
msgstr "查看白名单"

#: Floating.class:67
msgid "Select window"
msgstr "选择窗口"

#: Reglages.form:949
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: Reglages.form:1132
msgid "Session"
msgstr "会议"

#: Reglages.form:1245
msgid "Session auto Lock & Unlock"
msgstr "会话自动锁定和解锁"

#: Floating.form:494 Island.form:60
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: AQI.class:139
msgid "Severe"
msgstr "严重"

#: AQI.class:105
msgid "Severe pollution"
msgstr "严重污染"

#: Reglages.form:1542
msgid "Show status icon on Top Island when RSIS is disabled "
msgstr "当 RSIS 禁用时，在 Top Island 上显示状态图标"

#: Reglages.form:862
msgid "Show widget on the center of your desktop (hour, weather, AQI)"
msgstr "在桌面中央显示小部件（小时、天气、AQI）"

#: Reglages.form:1177
msgid "Signal strength"
msgstr "信号强度"

#: AQI.class:90
msgid "Slight pollution"
msgstr "轻微污染"

#: Reglages.form:310
msgid "Smart"
msgstr "聪明的"

#: Floating.form:103 Reglages.form:635
msgid "Sogou"
msgstr "搜狗"

#: Reglages.form:984
msgid "SSL / TLS"
msgstr "SSL/TLS"

#: Reglages.form:276
msgid "Stacking"
msgstr "堆叠"

#: frmAbout.form:98
msgid "Support Me ;)"
msgstr "支持我；）"

#: Donate.form:48
msgid "Support me to offer free programs for Deepin Linux"
msgstr "支持我为 Deepin Linux 提供免费程序"

#: FollowMe.form:116
msgid "Telegram"
msgstr "电报"

#: ColorBigHour.form:105
msgid "Temperature color"
msgstr "温度颜色"

#: Reglages.form:770
msgid "Tethys"
msgstr "特提斯"

#: Reglages.form:291
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: Reglages.class:1583
msgid "The stability and security of your system is not optimal !"
msgstr "您的系统的稳定性和安全性不是最佳的！"

#: Minuteur1.class:76
msgid "The timer is finished."
msgstr "计时器已结束。"

#: BatteryNotifNew.form:43 ColorBigHour.form:54 Floating.form:487 Island.form:47 Minuteur1.form:53 NotifAlert.form:43 NotifMailNew.form:44 Reglages.form:705 ReminderNotif.form:43
msgid "Timer"
msgstr "计时器"

#: Minuteur1.form:149 Reglages.form:719
msgid "Timer alarm"
msgstr "定时闹钟"

#: Minuteur1.class:23
msgid "Timer alarm : "
msgstr "定时器闹钟："

#: ReminderBox.form:137
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .project:1 Donate.form:41 frmAbout.form:51
msgid "Top Island"
msgstr "托普岛"

#: frmAbout.form:78
msgid "Top Island Specially developed for Deepin 25."
msgstr "Top Island 专为 Deepin 25 开发。"

#: .project:2
msgid "Top Island Specially developed for Deepin 25.\nSeveral practical utilities for your Deepin system:\n- Timer\n- Mail notification\n- Security\n- Rock-Solid immutable system\n- Floating Bar\nAnd other utilities"
msgstr "Top Island 专为 Deepin 25 开发。\n为您的 Deepin 系统提供多种实用工具：\n- 计时器\n- 邮件通知\n- 安全\n- 坚如磐石的不可变系统\n- 浮动栏\n以及其他实用程序"

#: Reglages.form:662
msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

#: Reglages.form:286
msgid "Transparency of Top Island"
msgstr "Top Island 的透明度"

#: Reglages.class:1251
msgid "Unable to connect to the server. Please check your details."
msgstr "无法连接到服务器。请检查您的详细信息。"

#: AQI.class:61
msgid "Unhealthy"
msgstr "不良"

#: AQI.class:56
msgid "Unhealthy for Sensitive Groups"
msgstr "对敏感人群不健康"

#: Reglages.form:889
msgid "US"
msgstr "我们"

#: Reglages.form:954
msgid "User"
msgstr "用户"

#: RSISTerm.form:92
msgid "Use with caution ! If you are unsure, do not use this function."
msgstr "请谨慎使用！如果您不确定，请不要使用此功能。"

#: Reglages.form:686
msgid "Utilities"
msgstr "公用事业"

#: frmAbout.form:58
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: AQI.class:134
msgid "Very poor"
msgstr "非常差"

#: AQI.class:66
msgid "Very Unhealthy"
msgstr "非常不健康"

#: Reglages.form:834
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: ColorBigHour.form:110
msgid "Weather color"
msgstr "天气颜色"

#: Reglages.form:800
msgid "Widgets"
msgstr "小部件"

#: Floating.class:408
msgid "With delay"
msgstr "延迟"

#: Reglages.form:1430
msgid "Writable status"
msgstr "可写状态"

#: FollowMe.form:71
msgid "X"
msgstr "十"

#: MailVerif.class:47
msgid "Your mailbox contains "
msgstr "您的邮箱包含"

#: Reglages.class:1578
msgid "Your system stability and security is optimal."
msgstr "您的系统稳定性和安全性是最佳的。"

#: Floating.form:167
msgid "|"
msgstr "|"

